西鐵錦上路站到入隧道之間仲有一段露天軌 圍欄矮

好偏僻 無必要唔好去 困住無路走
反正錦上去紅磡都無人

朗屏去元朗段露天路軌好近民居
唔好掟汽油彈呀 隔離食哂架

錦上路嗰段應該直程會令啲車無得調頭 雖然唔知隧道入面有無調頭位

西鐵車廠

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.